翻左去先知買鞋比左兩隻右腳我

係泰國d market 度買 走左先發現。。。
兩隻都是右腳

人妖嘅身體結構係特別啲

好笑

冇得著

咪返去換囉 屌你老母

有冇多d隻pooh pooh相

好遠呀 特登坐車去架

佢係我隻bb

我都有隻pooh bb

好撚肥大

係層主屋企好食好住

樓豬咪撚扮野，兩隻size差咁遠

放左前後 兩隻都寫43架

大bb

呢句突破我笑點

唔好笑架

以為係回帶

Aia贏番黎？

下次再買拖鞋特登買返兩隻左腳咪得

交個任務比你

下面個隻係Citywalk個維尼展買 ?

屌你笑到gapgap聲